有無人試過係poly轉科？

有無人試過又degree轉去hd
想知有冇得咁做

有
識人nursing degree轉去civil hd
不過上番degree要有3
同埋本身條友係對工程好有興趣
唔係3分鐘熱度

因為我同科hd升上黎，想落返去再nonju 去其它u
我都後悔點解揀左升上黎

In poly we trust

唔係，揾食工程黎

抵撚死啦垃圾